屌你連登到底淪陷到咩地步

致所有香港人，冷靜細心留意下

過三千正皮 痴撚線

聽日就施政報告 連登仔查完案未？圍立會未？

風向bot放題

pish

早知開站務台 連仔可以諗下計嗎

又係意見唔同＝打手/鬼論

一上左熱門既po所有人都會睇一句就正評 有咩辦法

可謂慘不忍睹

真 係真蠢定睇都冇睇就正評

意見唔同？
未見過身邊一個正常嘅和理非
會花咁多時間去分析中唔中計

正負皮差成十倍 憑呢個post?
一睇就知好唔自然啦

同埋佢係咪唔知改左嗌香港人反抗好撚耐

其實成篇我唔知佢up乜春

^唔洗解釋都知咩事

低級風向都推到即時熱門

Post主block左

屌呢個真
可能係狗開 語言能力有問題

你指一早block左?

依家連登成個fb咁
睇d人打字都知
出黎9up幾句又有人信

多字有keyword就有正評

件垃圾專帶風向

乜撚野係A.i
.ai domain就話見過姐
無啦啦講咩come on james

old news左添

不過DDoS到上唔到都試過啦
都冇咩好怕
純粹睇唔過眼

即係唔俾分析中唔中計，係唔係？
呢個限制係由你自己定，係唔係？

唔洗起晒鋼wor ching
你問心呢d post推得自唔自然啦